將軍澳出事

佢好想出名，大家幫下佢
唔知有冇人出po，搵人幫手推

借位

被控義士們依家點？

推

唔通唔明咩

好似上次禁欇兇

香港人究竟幾時先醒